冇工開冇錢 想捐精可以點做

幾錢一次 啲錢點計 如果我啲精好勁會唔會好pay啲

捐？

會送啲精入lab驗先
一條精蟲一毛計返比你

捐俾我，唔會待薄你

tg me:hugo1991

如果我啲精係甜嘅個價會唔會好啲